[毒叔音樂閒聊台]全天黑沙生活 打寶/每日任/發呆

小毒毒全日打機

如有興趣也可以在chatroom和我聊天做朋友

如不喜歡我可直接來嘴炮我 釣我魚 和我做個炮友

如我太醜太廢傷害了你的眼睛 我先說句對不起 純粹娛樂給你369

這4天放假 中午或下午開始全日玩~

長期在家 有時會抑鬱和負能量 歡迎follow看我發病

21/2 有玩黑沙的可加好友做個fd~但別來殺我(?)我裝很爛人很爛

22/2 full day

23/2~刷寶刷裝聊天~

24/2 明晚返工 不安中 今天整魚竿準備掛機

通頂打戒指 打寶中 招人集氣祝福

毒撚之家 上班前打2小時